有冇人試過用綠卡俾人捉，然後上訴成功?

今日用綠卡俾人捉，罰左500，佢話我可以用拍錯卡做理由試下上訴。有冇人試過上訴成功?

傻啦，佢撚梗你
淨係你年齡層係唔可能有張綠卡喺身
咁你認為你上訴機會有幾高？

$500你咪當捐錢

見過有紋身佬兇走查飛狗

咁又係，Thx

綠卡俾人捉, 唯一解決方法就係再用多D

想問比人捉完 洗唔洗留record 身分證之類

會抄身份證no. &中英文名，唔洗留地址

直接比錢可摸耳唔抄 如果唔抄其實可以比完錢繼續用

一樣要抄 不過照用

如果同你地一樣用嘅嗰張長者八達通同埋身分證都比佢哋抄咗， 亦都再罰左$500，如果之後再繼續落去萬一第二次第三次都俾人捉咗除咗罰錢仲有冇咩後果？

呢層真係唔知 我唔會畀佢哋捉到的xD